做個統計，呢兩日有冇開冷氣瞓覺？

如題

正開，負無開

好想開

臨瞓開到間房涼陣陣 睡嗰時熄咗佢開風扇

投你老母

想 開 都 無 得 開 呀

好撚熱好撚想開但諗落咁早已經開好似唔係辦法

訓覺一定開，四月頭開到宜家

我usename就話到比你知我有冇開

開
一唔開就有蚊

熱到閪咁

咪就係，針手臂啊腳都仲叫好彩，比佢針喺眼皮，成日都唔撚洗旨意打開隻眼

蚊香加風扇

開冷氣未得囉
4月開到依家

same
但會熱醒 之後又再開一陣然後熄左佢繼續訓
開住訓第二朝一定凍親 屌

前晚有琴晚冇

冇，一年365日訓覺都唔會開

因為我係訓廳

冇，慣咗祼睡，連底都冇

一定好舒服

夜晚開
訓覺無開

臨訓開一陣

我反而開咗陣風扇跟住凍醒
要起身熄咗佢再瞓
不過我都知冇辦法
而家班友落藥咁重
夜晚全身發熱都係正常

唔想開 但太熱 交電費交到破產

搵到隻好舒服既風扉, 暫時頂得住

成日覺得5月就開好似好早，但唔開熱到訓唔到 遲下可能3月就開